邊鳩個YOUTUBER有幫CGA宣傳就係一律當藍處理

話鳩知你貼幾多文宣定乜乜柒柒
去CGA打機/租娃娃機/去夾D乜鳩爛鳩野都一律當藍
我路過一定會係門口影鳩入去既含家產大頭

推

咁夜出嚟做打手 有咩用

真心支持 ✊

做打手做到咁出臉好肉酸

點打手法.. 咁都睇得出?

有冇details?

CGA三個毅進仔老闆好黃架，叫埋支那水入股科水再過俾屎大大前線屠狗

其實唔關藍黃事
係個體制唔改變最後一台獨大
全部都係屎家軍既人

好似幾正 路過幫襯下